選擇小米機？

我一向唔用大陸機。不過Samsung機實不能接受，用1年多就報銷。Sony又太貴，其他牌子又無信心。華碩機一定唔用，小米機好似係無咁壞嗰間，不過始終破咗慣例。點算好？

apple囉

用華為啦

小米黃㗎喎

Samsung唔嫌貴但嫌Sony貴伙乜嘢玩法？

點樣一年就報銷

連登an俠標準答案：pixel

Samsung你用咩款一年就報銷
大把人仲拎住部C9 Pro

又係用家問題

Samsung Galaxy S20 8+128 HK$5,400
Sony Xperia 1 II HK$5,850
Apple iPhone 12 128GB HK$ 6,800
OnePlus 8T 5G (8+128GB) HK$ 3,880
Google Pixel 5 5G (8+128GB) HK$ 5,500

Sony太貴？

大把其他廠你揀啦 小你老母米咩

s20 s20fe 其實都好抵買 上台買又減得多

OnePlus

好似佢冇講過買咩機，可能佢用緊a series呢

推介人地用 OnePlus
但就屌人地用小米

一加（全稱：深圳市萬普拉斯科技有限公司，英語：OnePlus）是中國一家行動通訊終端裝置研製與軟體開發的企業，於2012年10月14日由劉作虎和裴宇主導成立，其產品於全球多國市場銷售。[5]

1+ 香啲架 ?

做咩姐你 幾時有推佢用

oneplus 母公司

OPPO廣東移動通信有限公司，品牌名稱OPPO，是中國大陸電子裝置及智慧型終端製造公司，總部位於廣東省東莞市，成立初期以生產MP3、MP4、DVD等影音播放裝置為主，後進軍手機市場，推出以快速充電及影像處理為主要賣點的拍照智慧型手機。[7]現為中國四大一線手機製造商（華為、OPPO、VIVO、小米）之一。

華為

咁到講得出？

柒左就認啦 仲撐

唔推 你貼個價出嚟把撚咩

想睇你兜呀 繼續啦

用緊1 II, 開心使用中 好好揸手 部機又靚仔
不過你買得就預咗啲人一見到部機就會話遙控 太大部擺唔落褲袋 傻仔先買 etc
先長過iPhone 少少，你iPhone又會擺到落袋？on99

都係支那公司 仲要越賣越貴

1+ 個 logo 設計靚啲

係香啲架啦 你唔識貨

HTC

戇撚鳩

紅米note 9 先$1300 ， 128Gb, 4鏡頭， 你點同小米鬥平？

我每年換一部小米都平過你iphone用8年

HTC是中國人所創立的品牌，專注於智慧型手機領域的持續創新，期望將中國人對創新與品牌價值的堅持延續到全球的每一個角落, 為中國人打造一個世界級的國際品牌。

勿分化

你日日坐的士都平過我買架法拉利

Then?

你死撚開啦，黃，你老母條底褲就黃

所以而家霉晒

應該係一定唔用華為機，唔係華碩機
用緊S10 一年多，不過用電太多
工作導致不能差電，未到放工已經無電用唔到機

Android換機麻閪柒煩
你換撚埋我嗰份
仲要用屌米啲電子垃圾

俾人屌我都要講多次

Samsung係一個好搞笑嘅牌子

佢啲中階機平flagship一半, 但係有七成功力, 而且長命一半

屌米9 256+8 2400人仔

9pro先係

poco m3

吹水既野 係ifan連登仔信十足

周街都s8 9 note8 9

S8 仲係好順 換舊電就得

等屌米11

Nokia 如果你唔介意唔係高階既話，Nokia 其實唔差

Nokia

Nokia比HMD收購咗架啦

有冇人用緊部10T pro?
睇個spec 好似幾ok

唔係收購，係授權比佢地用個名。 Nokia 仲有好多企業級業務，消費市場全部都係賣品牌授權，而家連NOKIA 冷氣同NOKIA notebook 都有

Oneplus 支那喎

Blackberry

android 2020年都係無機好揀

60hz 垃圾全部唔考慮
旗艦cpu唔考慮
s765g +90hz以上得pixel 5同oneplus nord
pixel 5 極度overpriced +無保養
oneplus nord支那機又無貨
退而求其次 買旗艦cpu開power saving mode
s20 s20+ 影相垃圾級別 ,broken gcam port
xperia 1ii 影相最好 但software寫得差 無support 無fhd 120hz mode

失咗一晚眠 結果都係用翻舊iphone算